有冇各區黃色車房推介

筲箕灣「拳輕」同音

藍色多廢佬河

又撐警又偽耶演

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

呢個有車房嗎

冇，我都搵緊

同問有冇黃色既汽車美容?
我附近冇 有蓋停車場...冇得揀上門洗車打臘...
如果唔係都幫襯洗車俠

我都搵緊
幫襯開果間藍到仆街

如果有上水 大埔 沙田區既黃色車房
唔該介紹下

呢排應該好好生意

Mingpopo

警方舉行記者會期間，一名女記者在場高叫，又用電筒照向警方

警方對女記者騎劫記者會
警方下午舉行記者會，有女記者抗議不滿被警方直射胡椒噴劑及以強光照射妨礙採訪，記者會一度暫停。其後警方恢復記者會，警方批評有個別記者騎劫記者會。

singtao

深水場土城自動車，有官方認證黃店

新蒲崗有間a字頭既汽車美容鋪係黃
老細親口同我講佢係黃

遠D都去

仲有無其他黃店車房介紹 ?

most garages are blue

幫襯開全部都係藍
係咪無黃人開車

係咩位

新成街,果頭大部份都藍

住大西北唔考慮港島
應該會去新蒲崗間A-車s試試
多謝咁多位巴打既資料

柴灣

利眾街 利眾汽車

藍精？

黃！老細whatsapp icon長期係當年雨傘金鐘

LM先

比你知道，我仲洗保養嘅？

仲有冇做四輪定位

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

師兄我元朗牛啊
跪求店名

我識人店主仔係深黃 義士
但呀爸係深藍到黑
有需要可介紹

長沙灣jj

係黃
啲人話佢條仔開車房 可以睇下

有！

老細都幾老實。唔會劏生客。我都係上手車主介紹去

仲好意思講條mk妹，日日食玩訓
港豬到仆街

咁得罪講句
連登一樣大把依啲人 扮有出去 仲日日返工添
加上有出去 唔代表乜 唱歌鳩叫下打飛機

Ching pm 邊個位置叫乜名

長天對面

Ching 話我知全名，整唔整VW GOLF?
換下偈油咁。

簡單野應該ok 搵店主仔傾 店主係老一輩 藍

Ok thanks

我相熟個間車房藍到入骨！
求沙田區介紹

一定咪幫陳藍店,
你幫襯藍田即係懲罰緊

幫香港人嘅人

呢間做唔做驗車
就黎過期要年檢
同埋有冇名？

留tg 比名你 詳情我都唔知 我朋友屋企人開，佢係前線巴 佢呢家都有幫手做緊 算係半黃掛 但整體全部車房東主 甚至30-40 都藍藍地
我朋友廿尾都深黃好難得

其實呢個行業搵個黃既係好難
與其講黃藍
不如講信譽
當然係黃就更好咁解

新界九龍有無？我想打蠟喳 thx

藍嘅有信譽都唔幫襯

之前咪有個車房呀叔上過無線新聞訪問 串班狗嘅
想幫襯佢

石硤尾有一間，不過細細間，師傅老細都係深黃，想要留Tg